［有link］對於抗爭既歌曲 我感到痛心

最近都聽返好多上年年尾既抗爭歌
我最中意既三首係 「願榮光歸香港」「香港人」「試問誰還未發聲」
個人覺得啲歌好重要 佢地承載香港人既心聲，所以啲歌大部分都係社會運動最狂熱既時期出產。
過去都一直慨嘆抗爭既歌少左出 但啱啱再聽「願榮光歸香港」，更加覺得可惜嘅係 好似冇乜人有再聽呢啲歌
單係願榮光歸香港呢首歌，原來有手足係今年二月同三月都有製作。但令我驚訝既係 觀看次數只係得三萬多，相比起七個月前製作既願榮光歸香港的四百幾萬人觀看，相差超過100倍

頭先再聽 真心聽到喊 因為啲歌真係代表着香港人嘅心聲更加提醒我願榮光歸香港 mv入面抗爭既畫面係實在的 黑警打人嘅畫面更加係有血有肉的 我哋真係要繼續抗爭

希望大家可以聽以下曾經耳熟能詳既歌曲提醒自己 革命尚未成功 更加希望可以藉此po呼喚曾經委身投入抗爭既每個香港人 要醒了我地要行返出嚟 繼續反抗面對中共既打壓 我地唔係坐以待斃香港人 反抗

亦希望大家支持抗爭歌曲佢地係承載香港人既心聲 一種抗爭既意識

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推20